7月1維園見

如題

我愛中囯明天去蘇高？

10點窗邊嗌一嗌

有人舉獨立旗既話，企側邊會唔會奶嘢

推